====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 1
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 6
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 360.08
---> Média do tempo em UL: 72.016
---> Próximo tempo: 6
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 8
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 13
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 3360.28
---> Média do tempo em UL: 672.056
---> Próximo tempo: 13
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 22
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 27
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 9720.88
---> Média do tempo em UL: 1944.18
---> Próximo tempo: 27
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 50
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 55
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 22681.8
---> Média do tempo em UL: 4536.37
---> Próximo tempo: 55
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 106
---> primeira aplicacao: 0
Tempo de Final para o gerenciamento de tempo wlan ul: 111
---> Diferenca de tempo: 5
---> Soma de tempo UL: 49684.5
---> Média do tempo em UL: 9936.9
---> Próximo tempo: 111
====>   ManagerTimeWlanUl 
Tempo de Inicio para o gerenciamento de tempo wlan ul: 218
---> primeira aplicacao: 0
